sigma對miss pun事件詳細講解

好心你班連登仔深入分析下啦
淨係盲撐 同 屈毛

兩位脫星